【最緊要正字】不要再『黃色乜乜乜』了好嘛？

見有人呢排提倡緊「黃色生活圈」，「黃色經濟圈」咁，其實我對個名呢就有啲意見。

強烈建議不要稱「黃色乜乜乜」，眾所周知，喺廣東話來講黃色有色情嘅意味，就如「黃色笑話」，「黃色電影」。你想大家提倡嘅嘢以後同色情混為一談嘛？
其實調一調，改少少字，叫「黃絲乜乜乜」「黃的乜乜乜」「黃系乜乜乜」或直接「黃乜乜乜」也可以呢？

匪共就係將「信仰」變「迷信」，「官廷」變「反共」，先至變成大惡人。

要文化傳承恆久，用字就要慬慎，要準。

天滅中共！
共黨死全家！
皇天擊殺！
香港警察！

樓主請收皮

有冇人覺得係時候叫停民間記者會？

樓主請收皮

老一輩將黃色同色情掛勾
我哋新一代就唔可以將黃色同自由抗爭掛勾？